聽日考車 好撚緊張

聽日要考車，考朝早培正道
但我其實上左15堂都唔知有無

屌好驚啊

記住要嚇撚死個師傅，就會急急腳批你合格，佢就唔使俾人嚇多次

我驚連試場都出唔到